新加坡第一夫人，又做八婆野挑台灣機

日日都做八婆野煩唔撚煩？
新加坡人好受依套八婆教育

要屌你老母就直接屌你老母啦新加坡馬嬲

小家到

坡仔日日多成千件中招會唔會滅國

佢post新聞關台灣咩事?

喺新加坡外勞既地位同奴隸差唔多

睇圖覺得係支那多d

貼link得唔得

點止
黎香港旅遊個班
當香港人都係奴隸

台蛙?

唔明

台蛙都未聽過？
咪就係用8婆式抽水
上次玩過一次啦
內容同條片唔關事
內容讚台灣 share條片標題係 台灣口交失敗

理呢d垃圾做咩

條8婆有邊次敢直接屌台灣
日撚日8婆式抽水台灣

真係未聽過

冷處理，拉

支那式打飛機
佢地覺得呢d叫幽默

新加坡特別行政區

推

一個永遠比香港人騎住國家

真係未聽過+1
而且幅青蛙圖又唔係佢揀落去 係個網站一show就呢幅姐

其實台蛙呢個稱呼真係幾出名
打機成日見到d支那人洗頻話台蛙子, 台蛙又叫了 之類

會唔會敏感得制?
我認同上次errrr同埋share片就真係小學雞
但今次真係過份對號入座
唔好學支那人咁玻璃心

條友一日一篇挑台灣機

港父用Facebook

比link
入去monkey see monkey do佢

link： 睇撚左佢fb 其他幾十個新聞post 都係得個位數like，依個post 有200幾個回覆，新加坡人只敢單單打打

台蛙一詞係諷刺台灣，用左好多年

私怨撚姐 on9cc d fd

未

咁你要學野

我見啲坡猴通常都monkey嚟monkey去

4BALLHAI

4️⃣🎈🐶

睇留言，又真係全部都心領神會係到譏諷台灣人

個8婆真係好仆街

MONKEY

何 c hing

乜字都冇，又係新加坡本地新聞，保持距離好喎

坡狗隻隻同佢國母一樣咁on9

佢d字咪又係err
hee hee
d字重要咩

2004年8月，由於新加坡外交部長楊榮文於聯合國大會上發言支持「一個中國」、反對台灣獨立，時任部長的陳唐山在外交部內接待鄉親的閉門會議中，以「新加坡那樣一個鼻屎大的國家」、台語俗語「扶中國朖脬（lān-pha，陰囊的台語說法）」批評新加坡政府奉承中華人民共和國。影片於對外公開播放後被外界視為失言。媒體報導此事時，普遍使用「LP」雅化「朖脬」。

當年台灣佬直接屌鳩4BALL9係鼻屎國，話佢一日到黑幫中國「托柒」串撚到
4BALL9就陰陰濕濕

Agger

波狗垃圾唔係第一日
睬佢都戇鳩

上次有字咪dull得樣衰

乜字都冇你好難話佢

堂堂第一夫人

如果扮小粉紅POST個區徽過去
唔知會有咩後果

留言都on99, 10個有8個都係支那人

啱啱聽完你講第一次

新加坡係好地方

stop making stupid people famous

玻璃心?

訓左無睇，今日猩加玻幾多確診

台蛙真係得中台網絡口水戰先會知
而且重點係因為nmslese以為外國同nmsland一樣有牆，覺得台灣人唔識用VPN係井底之蛙所以先叫台蛙
如果猩加坡夫人真係用台蛙嚟笑台灣，咁佢真係on9到極點
猩國又冇牆，台灣又冇牆
無啦啦笑人井底之蛙做乜鳩

呢個post又唔洗咁激動喎
唔似上次咁明顯
今次好難入佢，小心比坡佬話翻玻璃心

We almost have the cure 😎😎😎

don't make stupid people famous

On9有打國際線都知
啲小粉紅成日叫台灣做呆灣隔離加隻🐸emoji

肉醜馬騮

famous people stupid woo

真係唔怪得好早之前台灣串尻支那坡只係一粒鼻屎咁大既國家，器量真係小到冇人有

呆蛙南波彎

南波灣係咩

係咪你自己孤陋寡聞咋
支那狗成日叫台灣做灣灣井底之蛙，呆蛙

支那都未滅国啦

支那人口幾多億

冇人知 14億個數都係假

父哥為左上熱門竟然用呢招
唔好X我

坡狗真係坡狗

猩加坡就聽過

佢係咪有精神病 拎白卡
定假ac

何晶本身係世界出名嘅精英
管理淡馬錫

台蛙係大陸人攻擊台灣人井底之蛙
同埋攻擊台灣綠營

過多兩年台灣就屌打佢了

Taiwan number 1